黃之鋒坐監 係咪以後有前途嘅工都無得做？

坐監要留案底，咁即係佢以後咩野有前途嘅工都無得做係咪？

Who fucking cares?

用藍絲廢老mode回答
收咗美國錢
美國佬搵埋工畀佢

唔一定，佢肯投誠，當眾向國家，向習主席認錯，向777認錯，俾嗰政治助理佢做絕對唔係問題。

做過右派政治人物已經好難做番正常工

後生仔讀咁多書，最後無左前途好慘

出得黎行，預左

ou 都叫讀咁多書

佢老豆老母好慘

你無坐過又好有前途?

點解你咁緊張?

exactly
投共先最有前途
學似java咁華麗轉身

未必
哩個係問題 但我諗唔係重點

真幼稚

乜香港仲有前途咩

佢都預咗架啦

佢本身讀OU 都冇前途可言啦😑

呢D咁出名既人, 佢就算坐過監,
揾錢都一定多過樓主,
反而D二打六留案底就最慘

都仲可以周遊列國講講座

其實點解比人拉撚左
顛覆國家政權？